%@Titre:Centres étrangers -- 2008
\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $SKI$ rectangle en $S$ tel que $SK=9,6$~cm et $KI=10,4$~cm.
\item Calculer $SI$.
\item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{SKI}$. On donnera
  l'arrondi au degré.
\item En déduire au degré près la mesure de l'angle $\widehat{SIK}$.
\item 
  \begin{enumerate}
  \item Où se situe le centre $O$ du cercle circonscrit au triangle $SKI$ ?
  \item Placer le point $O$ sur la figure et tracer ce cercle.\par
    Calculer au degré près la mesure de l'angle $\widehat{SOI}$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}